[有圖] 係我打電話叫阿sir抄你地牌既

扣你50分

你好野。他朝君體也相同

Hoball

呢度係美帝洛杉磯
張圖睇唔到加州車牌添

0452

52

r

q

其實洗唔洗你在場等到差人黎先
定係一個電話搞掂

美利堅巴打著住女裝打電話？

無錢泊車學咩人養車
你通街泊有時阻到人
私家車又唔係必須品

街泊撚值得擁有

一個電話搞掂 講地址

我都想投訴
講下個電話黎呀

213-485-4184
我係美帝國洛杉磯

抵
阻街吖嗱

泊街預左抄 又唔係冇錢比
咪當比下陀地囉

男裝

有冇ol裝既相

泊街係可以 但係有條件
泊Alleyway就絕對唔得

做得好
日頭成日有d仆街泊街阻撚住曬
想投訴好耐
美利堅絲打真係高汁

L.A邊條街
以後唔去個度

你唔會來呢度架啦

Downtown？

Uber 狗先係最撚仆街
話停就停、單線、單車徑、路口上落客

Agger

果d唔係紅van同dc9咩

Update
最尾架黑色車仲未走
泊夠三日後打電話勾佢 呢到規矩

呢度3萬蚊，過夜

d mk調返轉黎講架，咩泊街預左俾320濕濕碎
明明係俾唔起錢租車位仲大大聲

而家又唔係全美國人都住小鎮

有d仲會話咩挑戰權威

你係冇住過美國定係出到去都冇錢買車個d?

28
生活如何

LA邊頭

有九條揸H車TypeR既MK仔負皮

其實香港係咪1823 講地址就得？

細佬屋企樓下成日係咁，有個撚樣搵食車、私家車都泊9晒喺度
黑警成日唔撚抄...

利申: 果次阿公落的士，佢屌我阿公行得慢搞到佢個私家位比人泊左

點知香港

早排先勾左架車 住apartment 比人停左我車位 好心涼

聽日架寶馬仲唔走就叫人勾佢
泊左三日就可以

/

P

有架寶馬停係到三日抄左牌仲未走
一陣報警勾佢

可能唔係屋企去左旅行